龍頭對決 點解Circle K會輸7仔成條街

呢幾年大家講起便利店就一定講7仔，其次先係ok
分店數量7仔不斷有增長，但ok反而一直原地踏步

明明賣嘅樣都係差唔多
而且ok呢一年成日係app出coupon都扭轉唔到命運

究竟7仔贏係邊

OK有浸亞視味

Ok屌打7仔

其實唔會揀去邊間
睇邊間就腳only

7仔贏在佢賺埋加盟店既錢

所以呢個情況就係鬥多分店
夠多分店玩下印花活動
就算2間痴埋, 你都會去7仔

可能係特許經營權?

Ok間間都係自己開

呢個又係好值得探討
個perception點解會咁

7仔d野平d同多堂食

其實都係貪方便啫, 7仔夠多, 去下去下就會去慣左...

掉番轉如果OK 多7仔好多既話, 應該個perception priority 會去番OK到..

如果2間癡埋一齊
我會去ok
感覺ok會多新嘢d

其實我比較想知ok係邊個國家/城市係佔大優勢？
7仔已經係世界級，兩岸四地加埋日韓ok都係連第2都排唔上

日本ok畀familymart食埋tim

掉返轉我屋企樓下間ok 多人買野過7仔。

加盟制度